因為所以雖然但是 定 因為所以而且但是

因為所以雖然但是 定 因為所以而且但是

ok